屌你呢隻本地game又幾撚過癮

[I/A]自家製武俠小遊戲《打工英雄傳》(01) 返多分工體驗悲劇人生

咁撚無聊你都覺得過癮 唔怪得本地創意工業做唔起
真係不如唔好撚整隻game出嚟啦, 呃飯食

就係因為有你依種人先做唔起

隻game確實係無聊
似足十年前尼奧寵物個類

啲內容有錯字，執下先拎出嚟

兩個字, 「垃圾」

唔係本土就老馮要撐嘅

就係有D人盲撐本土, 先令到香港作品不思進取

HK POP垃圾但繼續有戇鳩買演唱會飛話撐本土
港產戲垃圾但又有一班柒頭買飛入場睇
你隻遊戲都垃圾 唔想撐

發覺好多人係唔識用論點 論據 論證

文字略長

當小說睇幾好
戰鬥係悶
養成game來睇幾好玩

唔明踩到咁做乜 但我覺得好好玩
係後期主角屈

唔岩心水啫 未必叫垃圾囉

好似玩緊簡化版武林群俠傳